如果9月1日青馬大橋塞停半個鐘以上 我祼跑彌敦道

一起身就冇晒啲機場post

祼跑我唔驚，最驚揸唔爆春袋

pish

1300東涌➡️排隊搭巴士入機場➡️出番東涌➡️再排過
無限loop

不入T1/T2

S56循環線
$3.5遊車河
東涌站➡️機場➡️東涌站🔄

太多旅客排隊嘅話其他E車A車都可
總之我地要確保機場交通暢順

咁你除撚定衫褲嘞

找數真漢子

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

From : 呂麗乳瑤

留名睇樓主fing jer 跑

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

Push

講明先，係要塞到所有車stationary，拉手制30分鐘以上

大家人手置頂機場行動post

幫你裸跑

留名

大家都係巴膠鐵膠飛機膠
一齊同時搭車入機場影相

有車就去機場shell入油，入油姐好nice

冇車就排巴士，去影飛機

無限loop

1300見

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel